<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.2.2">Jekyll</generator><link href="http://localhost:4000/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://localhost:4000/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2022-06-18T02:22:34+02:00</updated><id>http://localhost:4000/feed.xml</id><title type="html">Blog | The Next Web</title><subtitle>Hoi! Ik ben een designer met aspiraties in Front End Development, check mijn blog voor echte mindblowing, super interessante posts</subtitle><entry><title type="html">Stop met zoeken naar het perfecte idee</title><link href="http://localhost:4000/2022/06/07/Stop-met-zoeken-naar-het-perfecte-idee.html" rel="alternate" type="text/html" title="Stop met zoeken naar het perfecte idee" /><published>2022-06-07T22:15:12+02:00</published><updated>2022-06-07T22:15:12+02:00</updated><id>http://localhost:4000/2022/06/07/Stop-met-zoeken-naar-het-perfecte-idee</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/2022/06/07/Stop-met-zoeken-naar-het-perfecte-idee.html"><![CDATA[<p>Iedereen wil de nieuwe Facebook, de nieuwe Tinder, de nieuwe Twitter bedenken want dat staat garant voor succes en met name veel geld alleen dit passen wij ook toe in ons dagelijkse leven. 
Probeer maar op zoek te gaan naar een nieuwe hobby en al gauw zul je merken dat je gedachten je tegenhouden omdat je er namelijk wel geld mee moet verdienen of je moet er enorm succesvol mee worden. We kennen namelijk niet allemaal de Nederlands Kampioen LegPuzzelen (Puzzelgekte 1, voor degene die het zich af vroeg).</p>

<p>Deze zelfde manier van denken paste ik ook toe tijdens het bedenken van concepten. Het concept dat er zou komen te staan zou voldoen aan alle opgelegde criteria, zou voor iedereen eenvoudige te benaderen zijn en iedereen zou er voornamelijk gewoon heel blij van worden. 
Eindstand: Projectgroep 0 - 6 Concepten die er niet door zijn gekomen.</p>

<p>Dit betekende dus dat ik mijn mindset moest veranderen en kleiner moest gaan nadenken. Door dit te doen was het concepten een stuk eenvoudiger omdat ik wist dat we nog een keer konden gaan itereren, ondanks de tijdsdruk. Door het concept vervolgens door verschillende iteraties te halen konden wij een concept bedenken waar niet alleen wij, maar ook de opdrachtgever achter stond.</p>

<p>Herhaling, herhaling herhaling zo wordt je concept slimmer als een paling.</p>]]></content><author><name></name></author><summary type="html"><![CDATA[Iedereen wil de nieuwe Facebook, de nieuwe Tinder, de nieuwe Twitter bedenken want dat staat garant voor succes en met name veel geld alleen dit passen wij ook toe in ons dagelijkse leven. Probeer maar op zoek te gaan naar een nieuwe hobby en al gauw zul je merken dat je gedachten je tegenhouden omdat je er namelijk wel geld mee moet verdienen of je moet er enorm succesvol mee worden. We kennen namelijk niet allemaal de Nederlands Kampioen LegPuzzelen (Puzzelgekte 1, voor degene die het zich af vroeg).]]></summary></entry></feed>